pokemon 官網免費播放Pokémon the Movie: I Choose You!

開VPN去美國睇就得，險左後面果D 其餘似Season 1 reboot 咁，唔值得入場